波蘭zakopane之旅

搭完十一個鐘巴士，柏林到zakopane, 依加到左bnb,一陣出去搵食

我都諗住17年去ZAKOPANE順便行下山

小販檔d膠筋芝士，以為自己食緊膠

btw morskie oko必去
唔知結咗冰未呢

講起呢舊野，其實點食，買完係街一野咬落去，之後完全咬唔入，就好柒咁放返入袋...

Nosal skiing/snowboarding site, 聽聞係最新手lvl 既滑雪場，聽日打算挑戰

波蘭佬既搭棚，好似好唔穩陣

屌我月頭去左 呢舊野又係食左兩啖dum左
我乜gear都無去左moski oko之後上多百幾米去另一個湖 果段路就真係成呎厚雪啦

山下有條水

呢個我都想去。睇相好靚，但怕自己d gear 唔夠，得件羽絨 夜晚已經凍，同著對dr martens 應該會仆死

有馬車係街行勁慢頂住條路，但d 司機又無咩野咁

moski oko車路嚟 唔難去 不過單程要行2個鐘 我上果日-15度 我連羽絨都無 我著nike跑鞋上添 小心跣親就得

6月去過 好鍾意呢個地方 morskie oko真係不得了 條路又易行 冬天去應該仲正

一月去
仲諗緊一日行山一日滑雪定兩日滑雪好

留名

冬天去過morskie oko真係跣到仆咗幾次街
但無再上另一個湖，見有人行幾步就跣返落黎，d鬼仔同我哋講d雪到佢腰，我去應該沒頂

今年6月上過去
要係上面睇番落morskie oko先靚

黎緊會去波蘭，巴打仲去左咩地方，有咩特別野需要注意架

呢舊係芝士黎架喎
我個陣拎左返屋企切片夾麵包，再係微波爐叮一叮